左腳踢左邊黎講sane都算勁

傳中得內切又得，好少球員左腳踢左邊(順邊踢)內切個盤球動作咁順咁靚，光頭佬栽培球員黎講都一流，意識比一般年青球員好

係，咁都入埋哥狗數

德國啲青訓好癲

冇睇開德甲係真
成名其實唔難，你睇januzaj，sane季初到依加都有穩定發揮先難

借啲意吹奏光頭佬

用januzaj比

史達寧都成才又點睇？

好撚醒目 得你有睇波

SAS果年都俾蘇狗帶起左啦

哥帥訓練球員真係有一手
阿古路c華迪布尼呢d唔出名既二線球員都俾佢練到咁勁

仲有甘賓尼,耶耶

咪係 將鏝隊二線波帶到上榜首暫時重係不敗

橫傳.gif

仲有施華 耶穌

哥狗教2和b 都成都材就堅料啦

雲加>哥帥

Sane咁出名都關哥狗事

哥狗：我投降

橫傳完入波都同你地班死利狗成日J果個沙拿一樣咁多
好心你班ON99死利狗摺埋收皮啦

岩唔岩睇